【割蓆割到地裂】懷疑大公報、通視影片上載時間有問題既入黎

先聲明，五大訴求，缺一不可！

我都好明白大家覺得何妖自編自導自演，
好多野都好巧合，同埋好令人懷疑......
但我又覺得繼續落去，會對位手足好唔公平。
人地冒死去抗爭，我地呢？
割蓆割到地裂？

【有關YOUTUBE 段片的時間顯示問題】

我唔係ＩＴ人，但我都知其實要check 一段YOUTUBE既真正upload 時間好簡單，
ＧＯＯＧＬＥ大神有海量教學...
可以參考:

唔想睇既，可以直接按以下連結:

然後再copy and paste 返d影片既link 落去，就搵到佢「actual upload time」
(要注意，需要要查到既時間+8 個鐘，點解? 注意time zone 呀大佬)

經測試後：
【通屎影片】何君堯遇襲送院 在醫院報平安
（
Video ID: BBpgLo6lAvU
Upload Date (YYYY/MM/DD): 2019-11-06
Upload Time (UTC): 04:00:48 (convert to local time of Hong Kong = 12:00)

【FACEBOOK 段片的時間顯示問題】

至於FACEBOOK 就煩少少，要CHECK 佢既TIMESTAMP，
但我唔係好識睇D 代碼，唔係好搵到個TIMESTAMP 代碼....
不過....其實呢個POST可能只係系統問題，因為如果直接係大公報FACEBOOK 瀏覽個POST，個時間就去左11月5日....
但係，
如果你COPY THE POST LINK
然後再睇個時間呢...就會「正常」返，變返11月6日上年11:54

=============================================
點解會出現時間誤差？
太多原因，我唔SURE。但估計同VPN 或 PRE-UPLOAD + EDITTED 或TIME ZONE 有關，
希望有高手解答。

自推5次訓覺

自推4次訓覺

自推3次訓覺

自推2次訓覺

自推最後一次，真係訓覺 88

有心人 幫樓主推

推

BTW，點解「TIMESTAMP」可以證明一段影片的ACTUAL UPLOAD TIME?
同埋TIME ZONE 點影響FACEBOOK 既時間顯示？

自己睇大神解釋:
原文：

重點：Timestamps in Facebook use "Unix epoch" format, and you can convert this to actual time with online calculators, like

呢d真相post 無人會推

有你就夠 我真係訓緊...

跟本大把人仲有鋪割蓆癮
總之覺得影響到自己既野，割
如果學到藍屍咁團結
香港 贏撚硬

唔明。。。

樓主整個總結好冇

唔係好識 但推左先